【平行世界】《月刊Newtype》2019年4月号角色人氣排行榜

（−＿−；）

（；￣д￣）

@(￣-￣)@

😅